[吊腳皮鞋]著住條九分吊腳褲再加對1461真係柒上加柒～

露對死人襪出黎想點呢其實？！

因乜解究今日會有人接受到呢D著法？

仲有D人吊腳加皮鞋而唔著襪，隔住隻mon都臭

係，冇襪係仲柒，但仲未打大佬
有人係竟然著白襪架

有陣唔知咩味

咸魚味

我覺得冇咩問題

死毒撚咪無問題lor

唔覺

咁著最型

咁又真係型白襪吊腳褲既

多謝燈神

真心覺得柒

但照咁著 你吹啊？

咸魚好好味

仲諗住睇陳展鵬

皮鞋冇露對襪出嚟唔代表冇着

同埋九分褲有咩問題？
你唔撚識着衫就收爹啦

想像到樓主係地鐵度見到著住條九分吊腳褲而拖住條女，而自己就拎住部switch係度口upup：一陣就開post笑柒你，一定好多巴打支持我！柒頭！柒頭！柒頭！！

唔識著3就收皮啦

最後張相笑左

想入多對1461英國版，但好貴

係

咁應該點著？

你講俾人笑嗰啲係高咗冇錢買新褲先俾人笑啫
同特登著9分係兩回事喎

吊腳都算
著西褲吊腳+皮鞋唔著襪真係柒到癲